「突發」屯門愈來愈多人出來反抗

VCity 前線戰意高漲，一直反推防暴

點解無LIVE

現場至少過2000人，TG都嚇唔走d人，d人無驚過

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

屯門易走

與中大同行！！！

即時
嶺大上空有兩架直升機停留
小心

冇街燈？

頭先熄燈放tg放題

狗宿要人！ 快！
攻敵之必救

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

見黑社會既，殺！

pish

向牛牛致敬

正

勁

屯門牛加油

無街燈？

屯門人出黎!!

雖然岩岩差啲比手足手車撞死
但見到大家真係有進步
好感動

咗部電話喺度磨....

係屋企既快啲休息

班狗有得輪更
我地都要

我地仲有好多場仗架

熄咗呀，今日牛牛啲戰意高昂士氣大振

仲有好多火魔法

個LIVE無左

而家個位根本兩邊夾就玩完，另外嗰兩邊都唔係穩陣得去邊

小巴佬？

香城公民媒體冇事

依家仲聽到

而且唔會一個方向嚟

萬事小心

人去曬邊

啲popo應該會喺邨同屋苑周圍刮

後面roadblock被清
牛牛散得七七八八
不過佢老母屯門西鐵向西方面成撚個比我地剷起左

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

推

鏟成點?

係冇啦啦後退

屯門牛多謝

周圍都有開花 邊有咁多live

屯門牛萬歲🐂🐂🐂

搵人理下屯門 成晚都無人理

各位手足小心
要安全

好癲...
真係幾乎十八區 區區有支援

屯門牛牛加油

好多記者都係中大

小心元朗D刀手呀,
個政府已經係準備好殺幾代年青人

屯門無人被捕今晚!!!!!

屯西

最主要拆鐵

屯門牛，但臨尾散個陣係咪好多流料
又話蔡意橋有狗，又話屯公入緊黎

無live睇

屯公真係有呀，不過唔知之後去邊

屯門有無直播

屯門散得七七八八

Oic 今晚表現算係咁但我覺得可以再堅持再夜d

屯門出咗直升機，小心

真架屌你
直升機見人散先唔落地

lance yan facebook

聽朝諗下點塞屯門公路

中大走唔到 我哋唔走！！

住碼頭尼邊真係好靜，不過如果入左黎就好易俾狗圍。

但最多人個段時間好似冇出直升機？

支援中大

係LingU度伏伏伏

自己出去睇啦

瓏門係咪呢五個月最仆直既豪宅
次次tg都飄上去 晚晚都唔洗訓

問依句既你 有冇腦？

有youtuber教大家整槍

有仔女/重諗住生嘅應該唔會住

好似唔少大陸人買左

扔翻去popo果邊咪得

0015個陣屯公真係有好多狗車入緊唔係流

個到勁撚多大陸人

屯門牛反抗

柒婆開初估勇武得2000 人
而家睇勇武應該係八大5 成人係勇武+舊生3 成
連埋中學3 成

應該起碼勇武係10 幾萬人

究竟去咗邊呢?

可能去左碼頭狗屋
無轉去市中都唔定

林鄭偷師: 如何有效成立獨立調查委員會

牛牛加油

靜靜地贏 今晚牛牛好撚勁

點解咁多個月都熬打，攻入宿舍係整個運動既轉逆戰

屯元天三個區都打緊

手土

Push

我住vcity
之前射tg射到有隻雀死左係我露台
勁臭

今晚真係好撚勁 愈夜愈多人
不過就冇2000人咁多
但三百都一定有

係屯門狗屋冇狗先玩到咁耐
來來去去都係得廿零隻係咁鳩射tg

驚佢地入邨同屋苑伏擊

天水圍完左 聽朝再黎

全民火魔

屯門重有咩?

有冇火燒狗屋 次次經過都撚想佢快撚啲仆街

屯門手足加油 小心鄉黑
利申大西北牛

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

迫出黎嫁
手足一次企得前過一次

哨咗好耐知冇狗仲唔打落水狗
瓏門食TG都飽

屯門牛今日真係好撚勁 反推返班狗入去 0被捕 射撚到班狗無貨

小心
香港人 加油

今晚屯門竟然推到班狗返入狗屋
戰意高漲到好多人冇gear得個口罩照衝
下次都係帶返裝 依家好想嘔屌

屯門牛上呀

【集氣】 X 小姐 頂住呀！

屌黑警老味

屯門西鐵站咩情況???

咁多位屯門牛辛苦哂！

一齊嘔 手足！

起你老味 係佢自己冷縮熱脹

好似係拆左電箱

成身都tg味啊屌 一索鼻就係tg味

曱近平！

我以前住屯門，見到咁真係傷心。

屌成個屯門都係tg味

proud of 屯門牛

以前和理非 宜家比人逼到出黎

著返晒啦

屯門仲打緊?

啱啱有人擲嘢落嚟

source?

我就係問係咪仲打緊

藍田都係

咁咪好
支那狗可以共享made in chin TG

一早散哂

反正都係大陸狗買

出直升
好快有地戰
死賤甴
小心

我都住呢頭 所以呢到好撚多廢老 出面打生打死好似唔關佢地事咁 包括我老母

有機會既話真係想睇手足搞一次

利申 中前線

同狗玩街戰永遠係輸射程，你輸射程就咩魔法都無用

以中大有咁多資源（木）同人才（工程系建築系），千其唔好整個投石器出黎，到時火魔法水魔法下下中狗一定俾人譴責暴徒

但其實都有好多手足受左傷

係咪完左？